舒利亞狂踩紅魔堅：太易被挑撥 韋拉謝四勝一籌

比賽因疫情統統延後，本來現場轉播賽事的節目，亦只好由老將名宿話當年。

連尼加、伊恩胡禮和舒利亞一直有主持和評述球賽節目，最近英超停擺，一於將陳年往事出土。節目其中一段談及曼聯前隊長堅尼，舒利亞毫不留情，一句「I don’t like him」。

回帶到二零零一年，曼聯作客聖占士公園，比賽共有七個入球，紐卡素曾領先三比一，後被曼聯追平，但舒利亞的入球最終令當時由卜比笠臣帶領的紐卡素擊敗費格遜的曼聯，全取三分。

堅尼完場前向舒利亞掟波，並失控衝向舒利亞欲打後者，連續兩季在聖占士被逐。舒利亞在節目裏坦言，堅尼是個太容易被挑撥的球員。

節目的另一位主持伊恩胡禮問舒利亞：「堅尼有在球員通道等你嗎？」三位主持一起大笑。舒利亞其後補充，覺得謝拉特和韋拉都比堅尼優勝。

當然，這些都是往事，但疫情威脅下，確實成為了一點生活的調味。希望染病的人陸續康復，四月可以如期復歸綠茵場上。

魔性

「當時是一次界外球，我想阻止堅尼快開，而他和以往一樣，整場比賽都在盯實我。」

「當時距離完場還有三、四分鐘，我也不記得我說了什麼，總之就是叫了他某個不好聽的名字，結果堅尼就染紅了。我記得當時我還笑了一下，心想他被我害得雞毛鴨血，竟然這樣就掉進了一個小陷阱。」

「然後我看著他，我感覺到憤怒的氣體從他耳裏冒出來。然後我又想，完場時我是否應該直接攀上看台？因為我知道堅尼肯定會在球員通道的門口等我。」

「賽後我見到堅尼，他果然在通道口等著我。我試圖和他握手，然後就發生了一場大騷動。」

舒利亞利迷黎? 又屈

係魔性唔係矛
比我foul你係應份

魔性啦，無事

堅尼衝埋佢度，佢縮都唔縮真係好撚型

舒利亞利狗

Shearer撚狗

睇得出都有移後咗兩步
不過堅尼成隻癲狗咁真係人之常情

其實堅尼除咗屌對手/ 隊友, 兇狠攔截, 精神領袖之外, 有啲咩球技

韋拉球會成就無堅尼咁高
但如果兩個人調轉球會
應該曼聯會唔只一次歐聯

大黑腸冇驚過佢

曼聯精神

其實無，工兵型，得閒有遠射，但係無左佢隊波一定收皮
當初費sir好似破紀錄6萬鎊周薪都要同佢續約

堅尼咁癲 隊友都驚啦

都痴撚線
韋拉縮晒腳 佢踩撚完人仲要補多腳

無佢會收皮咪已經係好有用

無話唔係呀，不過係精神層面上>技術層面

一隊波始終都要一個呢類人
有事既時候第一個沖出黎幫拖
有帶頭作用

睇下阿狗偉拉走左之後？
比人指住屌都冇人敢出聲

照你咁講 神軒都勁過佢

熱血 > 球技 啦

請小花還撚返哂D足球先生出黎啦 又冇鬥心 仲彈出彈入

好人好姐踢紐卡素叫輸利呀，就知係利狗啦

朗尼都唔係善男信女 惹火尤物嚟
但都俾條腸嚇到淆淆地

黑腸真係鎮得著啲癲狗

舒利亞洗淆你？

佢仲要扮無辜嗰下乞人憎

韋拉都幾夠薑 嚟多個史譚都未驚過

DIRTY WORK點都要有人做
佢宜家廢老MODE煩D姐

而家睇返好奇怪, 精神力大過技術層面, 屌到自己隊友踢高一班波, 假設佢當年真係過咗皇馬班大帝應該好快會撚到佢離隊

韋拉安歷卡潮文召喚

以前曼聯對阿狗真係好睇 場場都打交咁

點解唔洗

兩步係企穩啲 真係中拳都唔會訓低咁肉酸

呢條冚家剷都有人話佢熱血

踢斷人隻腳收人山仲一啲悔意都冇，呢啲仆街一早應該去坐監

佢收咗山之後都冇乜人賤得過佢，不過垃莫斯有佢一半功力

佢大傷之前有d 得閒會有d 盤球睇下，但當然唔係頂級

大傷後聽醫生建議連踢波方式都要改埋，速度又慢晒

佢有段時間打box2box入好多波

咸爺出盡力都拉唔住

講癲真係唔夠KG黎幾個都拉唔住

球證落荒而逃

堅尼係霸氣到隊友都驚佢 之前睇過話隊友同佢一齊睇電視唔敢轉佢個台

好撚型

個波主動介入調停

佢唔係有事既時候第一個沖出黎幫拖咁簡單
佢係出嚟專搞9幾其他人阿

啲類仆街根本要比現代足球淘汰曬先係

例子
2001年曼市打吡，曼城挪威中場夏蘭特同曼聯隊長堅尼交鋒，兩人4年前曾經出現爭執早有牙齒印，堅尼呢場就大報復，鞋底飛踢向夏蘭特右腳膝頭，造成嚴重受傷，夏蘭特自呢次傷患後未再踢過1場90分鐘比賽就宣布收山。堅尼多年後喺自傳內承認，呢次踢人係蓄意嘅報復，自傳出被後再被足總追罰停賽5場。

呢張相朗尼好似學生...但又有d霸氣

仆街到

點解要

正常男人都唔縮啦，你唔係男人？

呢條片啲攔截可以連拎四個紅牌
好撚癲

堅尼不嬲都係仆街黎
特登踢到夏蘭特收山

不過嗰個年代啲隊長有character有代表性好睇好多
舒利亞堅尼韋拉

依家問你邊個係車仔曼城隊長 都要load一load先記得

高佢成個頭，係都堅尼驚啦

身為曼迷咁多年都唔係好中意堅尼
好憎人踢波咁撚茅
掛完靴又成個廢老咁成日喺度鳩嗡指指點點
自己教波咪又係教到一pat屎咁

佢係有老費撐佢所以啲隊友先唔敢駁佢姐

聽過話有次朗尼偷偷地趁堅尼出咗房轉咗台 搞到堅尼發癲

條友係咪有啲情緒病

真係幾癲

自我中心嘅廢柴一件

韋拉 vs 奧巴美揚
泰利 vs 艾斯派古達
謝四 vs 軒達臣
堅尼 vs 麥乖亞
鄧尼 vs 大衛施華
京治 vs 羅利斯
魯爾 vs 拉莫斯
佩奧爾 vs 美斯
馬甸尼 vs 邦路斯
辛尼迪 vs 漢丹奴域
迪比亞路 vs 基亞連尼
簡尼 vs 紐亞

唔講球技住 但個氣質同代表性真係爭好遠

19歲咋嘛都係
不過睇得出有少少怯

右邊同左邊比較嘅話
得拉莫斯 幫老師 軒達臣叫做比得上

曼狗輸波打人

咁係因為你細個
要起英超稱霸就需要堅尼果種
震得住隊友

癲狗一隻

軒達臣>謝拉特

有人話堅尼係工兵型
on9先講呢句說話.佢同davids一樣
係全攻全守既中場.中場無撚左佢唔得果種

工兵係只會駁腳.做下簡單野
堅尼唔同.堅尼係所有波都要經過佢發版
佢踢意假時.仲高施丹一班波
當時堅尼就係曼聯既中場指揮官
佢既功能除左範圍大.做防守外
係連接整個中場與前鋒.佢係做分波果個
而史高斯係攻擊.走位入波

而史高斯後期先踢呢個位
所以李奧話華朗起曼聯踢唔到.係因為堅尼起度
華朗唔敢囉波華朗係公認最出色既創造型中場

英格蘭最撚大既大佬 驚你愛爾蘭過江龍?

有人話堅尼係工兵型
on9先講呢句說話.佢同davids一樣
係全攻全守既中場.中場無撚左佢唔得果種

工兵係只會駁腳.做下簡單野
堅尼唔同.堅尼係所有波都要經過佢發版
當時堅尼就係曼聯既中場指揮官
佢既功能除左範圍大.做防守外
係連接整個中場與前鋒.佢係做分波果個
而史高斯係攻擊.走位遠射入波

而史高斯後期先踢呢個位
所以李奧話華朗起曼聯踢唔到.係因為堅尼起度
華朗踢意假時.仲高施丹一班波
但華朗起曼聯唔敢囉波華朗係公認最出色既創造型中場

錯.係因為佢個性格
佢係接過簡東拿班黎睇住班細既
其實任何球隊都需要堅尼呢種類型
特別係成隊都後生仔時.就需要個大佬屌醒班細
最重要佢係迫到班細既發揮到極限.而且佢
係需要所有波都要比佢去控制.對於創造性球員
例如華朗呢種.就同佢夾唔到.但對於長期要爭冠
球隊唔可以亂.要打整體
黎講.呢種人唔可以人少.什至依家都再搵唔到堅尼呢種精神力
咁撚勁既領袖

收皮啦支那仔
里奧維迪夠震得住隊友啦
使撚好似條廢中咁成隻喪狗咁周圍咬

證明你呢d太撚細個
老一輩既曼迷睇堅尼.簡東拿比任何野都大
因為堅尼呢種真係代表住球隊唔可以服輸呀
柒頭.其實你問真係睇左好多年曼聯既曼迷
都知道堅尼呢種起現今買少見少
點解曼聯個中場一直差.就係因為搵唔到堅尼呢種
精神領袖帶住隊波.佢會限制住隊友既創造.但同時
佢係帶住一隊波去前進.不過同你講都晒9氣
你睇波程度同英國果班比差得太遠.或者你無睇過堅尼

唔係英媒都唔會選英超十大no1.隊長係堅尼

英國廣播公司（BBC）最近搞咗個「英超史上10位最偉大隊長選舉」，結果前曼聯中場硬漢堅尼得票最高排第1，排第2位係車路士泰利，神奇隊長謝拉特只能排第3。睇番10名當選者入面，只有謝拉特同排第9位嘅佐敦軒達臣目前為止仲未攞過英超冠軍，如果今季英超唔腰斬，後者今季好大機會創造歷史，所以謝拉特能夠上榜已經充份證明佢嘅成就及江湖地位。

投票證明左你真係唔識波

你都戇撚鳩 最偉大代表我唔可以憎佢？
你就最撚識波啦支那仔數據撚
恩哈路史上最廢嘅尼日利亞前鋒喎 折墮到要借恩哈路喎 柒撚到咁仲好意思上水 繼續j你嗰個廢中後腰啦

你可以憎佢
但證明你睇曼聯既程度未夠深
唔明白佢既作用起邊

maldini係vs romagnoli

咪撚出嚟柒啦 成日喺度拎自己波齡喺度打飛機
我睇咗幾多年曼聯使唔使同你交代呀？ 似你成日喺度由八九十年代開始睇曼聯嚟打飛機咩 程度未夠深 笑撚死人 你程度好撚深啦 最叻仔係你啦 深撚到屌完恩哈路柒到喺狗竇畀人狂bin

大肉腸用條j都夠吽死堅尼

「然後我看著他，我感覺到憤怒的氣體從他耳裏冒出來。然後我又想，完場時我是否應該直接攀上看台？因為我知道堅尼肯定會在球員通道的門口等我。」

係咪唔計？

「賽後我見到堅尼，他果然在通道口等著我。我試圖和他握手，然後就發生了一場大騷動。」

會想就已經淆左啦 明唔明？

唔明

當年堅尼真係好壓到場。佢同Scholes 好夾。
但一到佢停賽要出Butt ，場波就好易輸。

同堅尼同一代既車仔隊長好似係韋斯

堅尼同老舒隻揪我都買老舒啦 大隻成個碼

皇祖拜國米無問題
其他人就完全無領袖格

唔好意思, 里奧同維迪加埋都無壓場感
1. 里奧成日輸高章大意波
2. 維迪係唖狗
嗰時壓場係3老, 傑斯, 史高斯同雲達沙

韋拉大佢9年
算係咁啦
19歲 見到個20幾歲大大隻隻走埋黎都唔縮已經好勁

球迷票選英超10大隊長 冠軍係邊個？

法比加斯咪又係十幾歲扔鳩費sir pizza

利無軒一樣收晒皮

唔洗用拳頭，剩係攞條大黑腸出嚟都夠做

學生對住黑社會

可能韋拉心諗: 肥仔，你想鬥長定鬥粗？

諗起阿奴班友仔話喺更衣室個個見到佢條大黑腸都會自卑

屁屁?

The Daily Mail reports that Haaland admitted on his own website last May that the career-threatening injury to his left knee was not a result of Keane's horror tackle.

The Norwegian said: "I want to make it clear that it was not the knee that took a knock in the Manchester derby, despite what some papers have reported."

明明本人已經話唔係因為堅尼踢傷而收山
就都可以照屈

係咪就係咁所以唔去獌

謝垃牠全盛都有軒隊嘅九成嘅

狗狗曼j起歷史上嚟真係威到

工兵型，得閒有遠射，但係無左佢隊波一定收皮

智障先會講堅尼係工兵型
根本佢呢類係全能box to box
你唔係on9到以為史高斯一開始就係踢指揮官
可以老點隊友走位

成隊波既靈魂都俾佢講到憎佢
咁有咩好講
堅尼除左粗野.其實呢種全能人物
起邊度球隊都需要

咁其實有咩勁 你地講佢勁果D野 神軒都做到晒係差冇佢咁撚矛

轉守為攻.防守掃蕩到分波
一個人做晒

好似個乖仔學生

大黑腸專登踢雲佬又唔計？

你都冇回應到
其實咪姐係神軒+矛

咁睇神軒仲勁 中堅 6號位8號位都踢得掂

300k icon同 3m icon對撼嘅結果

堅尼呢種起現代唔會有
佢就=場上既教練
佢目的就係執行球隊唔可以比佢面對到自己既防線
同時要將個波送上前場比隊友.所以呢類球員紀律性要好強
同時佢一定要踢得較硬.精神上佢要激勵隊友
當隊波落後時你就睇到堅尼有幾大作用.曼聯點解成日落後追到什至反超
就係因為有呢種大佬存在
防守範圍大..分波出色.轉守為攻第一時間送到去比隊友打進攻
掃蕩能力有幾強同範圍有幾大.睇個都知勁.但佢未必係單一防守能力
最top果班.即係比起加素度.馬基里尼呢類只識防守

係果個年代比較青光眼一樣突出既box to box
成隊波無左佢就收皮果種

差幾班
現代最似堅尼果個已經係柏加
柏加已經係英格蘭足球先生
柏加都無堅尼果種領袖能力

City had instructed a firm of solicitors to determine whether they had a case against Keane and Manchester United for the loss of an employee, his potential earnings and the drop in his transfer valuation. But it became evident over Christmas that the club were not convinced they had a strong argument, not least because Haaland admitted on his personal website that his injury existed before the incident with Keane.

其實veiria都係矛鳩一條，以前阿仙奴比人屌爛仔波，全季最多foul

利申： 阿迷， veiria年代最好睇

但我睇片 佢D所謂掃蕩大部份都只係踢鳩人 唔係靠搶位/技術

條撚樣賣書嗰陣都認有心踢傷夏蘭特la

我屌

堅尼位置感好9強既
佢同大肉腸既分別係大肉腸做埋進攻
曼聯因為有史高斯所以進攻唔需要堅尼
而且大肉腸技術更加好
但你話要過堅尼..其實係非常難

車路士代表咪Wise羅
矮你成個頭都核彈咁第一個衝出黎
人地一樣隊長有character有代表性
咪一樣load一load都唔記得

明明堅尼自己大大聲話專登收人山

差啲唔記得呢條屎忽鬼，佢哋幾個都應該收監

邦路斯

當年韋拉基昂阿當斯vs堅尼史譚

veiria.同堅尼都係踢法非常硬既人物
對手一見到都係驚
但又比沙維治呢種又有d唔同
沙維治呢類真係殺人王
佢地比起加素度.同馬基里尼
就係多左有分波.進攻呢堆

專登踢佢係動作
收山係結果
咁都唔識分？

堅尼踢右腳，而佢因為左腳嘅傷而退休
咁樣叫踢斷人隻腳收人山？

茅柴 + 4424 呢個組合真係聞風喪膽

下下都係瞄腳踢，冇4424加持撚有所謂掃蕩能力咩

我覺得韋拉係剛柔並重
佢嗰代黑人 除咗施多夫同簡奴 最好技術應該係佢同戴維斯嗰批

有漏勿屌

yes.大肉腸係剛柔並重果類

咁佢都係想瞄腳踢傷人 咪一樣係矛

丹尼路斯推跌希丁克

茅就無得否認，但話佢收人山就講唔通
堅尼踢佢右腳，而佢係因為左腳嘅傷而收山

同埋得罪講句，夏蘭特自己仆街在先，所以堅尼係存心報仇

When Manchester United played Leeds United in 1997, Roy Keane and Alf-Inge Haaland went into a challenge that resulted in the former suffering an anterior cruciate ligament injury.

After the challenge, Haaland went over to Keane and stood over the Irishman - who was suffering from intense pain - and told him to get up and stop faking the injury to deceive the referee. Keane took nine months to return to full-fitness and never forgot the incident.

80m麥佳亞屌打

你有無見過堅尼呢條茅西比非曼迷吹奏？？

吹到呢。。。
如果華朗係因為堅尼上唔到位，咁佢喺車仔嗰陣點解無踢到曉飛？

史高斯係攻擊走位入波佢派波好堅尼好多。

堅尼唔係工兵型，但絕對唔係全攻全守。
佢有進攻能力，識派波，但絕對唔係全部比佢發版

精你老母神咩 而家講緊佢踢法骯髒份人又冇品 壓到場係一回事 我係獌狗都唔鐘意堅尼踢波咁矛

曼中場廢咁多年，並唔係無一個堅尼嘅人，只係之後無勁中場。車、鏝早幾年中場夠無堅尼呢類人，咪一樣得？

嗰陣史高斯、堅尼、碧咸、傑斯，曼聯近年中場有邊一個拍得到呢4個？

所有波經過佢唔岩?
當時曼聯囉控球權果個就係堅尼
堅尼係負責控球果個.所有波都係要由佢
控左一腳之後再分出去
而史高斯係後上走位

到堅尼走後.史高斯先係真正控住個波比佢做果個

唔係我吹
係李奧費迪南講

有睇波都知.華朗呢種咁有天份既球員
係需要成隊波圍住佢黎踢

阿根廷中場華朗的傳奇生涯已經無需贅述，不過當年在曼聯，華朗過得並不愉快。2001年，他以2810萬鎊的高價加盟，但是沒有踢出身價，甚至一直被貼上水貨的標籤。曼聯傳奇費迪南（Rio Ferdinand）在談到華朗（Juan Veron）時也恨遺憾，他認為華朗和堅尼（Roy Keane）的角色衝突，而強勢的堅尼沒有給華朗發揮的空間。

費迪南認為華朗在曼聯沒有踢出身價主要是因為和堅尼的位置衝突，他說：「華朗曾經在訓練場上攻入了我看到過的最佳入球之一。一個小插花腳，從中線攻入球門。整個訓練場都驚呆了，你們看到華朗做了什麼嗎？他是個不可思議的球員，非常棒的傳球手。」

「我覺得唯一殺死他的是可能是堅尼是一個支配性人格的人，總是要佔據華朗的位置拿球。你們都知道華朗在拉素，帕爾馬時是核心，整個比賽都要由他運轉。但來到曼聯，那是堅尼的活。堅尼總是從防守球員那裡要球，傳給中場和前鋒，他在那個位置很有話語權。出於尊重，華朗也只是說讓堅尼做這工作吧。」

「華朗天賦異稟，我覺得如果沒有堅尼，華朗可以在曼聯大放異彩。堅尼是華朗的問題，這當然不是堅尼的錯，只是他的個性更強硬一些。」

（雷利）

英超史上入波最多嘅舒利亞就話：「每次同堅尼交手我都會遇到好多麻煩，不過我唔係唯一一個，佢係一位非常出色嘅球員。」

牙路

曼仲有stam 打撚死人咩

咁正？第一次聽
不過又覺得條友會做得出
成日亂發神經

有人話需要人係有事既時候第一個沖出黎幫拖
我就答佢佢
佢唔係有事既時候第一個沖出黎幫拖咁簡單
佢係出嚟專搞9幾其他人阿

啲類仆街根本要比現代足球淘汰曬先係
而事實上已經淘汰咗,而家唔會比你咁做

Even in the dressing room afterwards, I had no remorse. My attitude was, fuck him. What goes around comes around. He got his just rewards. He fucked me over and my attitude is an eye for an eye.’

He (Haaland) pissed me off, shooting his mouth off. He was an absolute prick to play against. Niggling, sneaky. I did want to nail him and let him know what was happening. I wanted to hurt him and stand over him and go: ‘Take that, you cunt.’ I don’t regret that. But I had no wish to injure him.

佢仲曾經講過佢一出場會搵個目標人物重點攻擊,剷到食牌都唔緊要
要打擊佢信心,剷到佢怯
等佢知道個球場係邊個話事既

佢根本係出嚟專搞9幾其他人

睇波都有得老屎忽 屌你老味

Cls 個post好大陣腥味 咁都有老屎忽

有深層意思

收山係結果
不過收山腳係動作
唔通講波嘅時候話呢個真係收山腳要等到個球員真係收咗山先？

#129回左收山嘅問題了

條友有躁狂症

但係佢成日發癲自爆呢
好多時根本唔使搞到咁重手
佢係要發癲 成日搞到打少個
又重傷其他球員
真係好撚仆街
我諗好多獌迷都唔鍾意佢咁傷人

師兄講得岩，舒米高都講過話曼聯無左簡東拿同堅尼邊個影響大D,佢都話係堅尼，堅尼其實本身技術都幾好，控傳射都唔錯，最重要係佢會吊醒隊友踢高一班波，我覺得佢同davids係同一級數

佢踢意假時 仲高施丹一班波
笑撚死

球霸
美斯牙朗無得比

費sir以前訪問都講過
佢簽堅尼返嚟都係任得佢踢 唔會比order佢
同埋堅尼場內場外影響力都好大
有佢係到睇住 隊友根本唔敢玩野
碧基話比賽前更衣室電話震機 堅尼都發顛要搵出嚟屌
你就知佢有幾嚴謹咁惡

有無球王片睇下

唔關事 收山腳係一類動作 唔係一定要踢到人收咗山先叫收山腳 例如話踢膝頭或者夾得好實嘅鉸剪腳都會比人話做收山腳 唔通個個都等一年半載睇吓受害者係咪真係收咗山先講得？

堅尼踢佢右腳，佢因為左腳嘅傷而收山
所以堅尼係出收山腳，但唔係堅尼收到佢山

舉個例子

夏蘭特畀堅尼插左一刀，受左重傷
之後佢行去醫院，途中叉錯腳跌落山死左
咁堅尼有無殺左佢

無

法律上黎講會睇佢叉錯腳同比人插左一刀既關係大唔大
呢個情況基本上係會判堅尼殺左佢

可惜鏝城嘅法律覺得告唔入

City had instructed a firm of solicitors to determine whether they had a case against Keane and Manchester United for the loss of an employee, his potential earnings and the drop in his transfer valuation. But it became evident over Christmas that the club were not convinced they had a strong argument, not least because Haaland admitted on his personal website that his injury existed before the incident with Keane.

講極都唔明...
你有冇聽過講波佬講收山腳呢三個字先？
個講波佬有冇等到條友真係收咗山先講？

堅尼幾時踢過意假

我話堅尼係出收山腳 但夏蘭特唔係畀堅尼嘅收山腳收山

堅尼韋拉都係可遇不可求了
2個都咁爆 1個殺人王 1個用條黑撚打隊友塊面

至於舒利亞段片 睇佢俾人用波掉頭都唔開堅尼波擺明都知佢驚 佢唔縮？10個衝埋去都預9個都俾人拉停架啦 不過堅尼係冇腦既但球隊又唔可以冇呢種精神領袖 好似黑腸韋拉一樣咁重要

講到每隊波都要有一個好似堅尼咁
但有幾多隊波矛得過獌狗呀
乜撚野粗野 矛就矛啦
點鏟都唔吹 老屈到贏 正常人睇到火都黎
仲好意思話魔性
食屎啦獌狗

我成日見度啲人吹奏爺爺話佢堅持打藝術足球，我心諗啲人唔記得晒佢啱啱嚟阿仙奴嗰時成隊波紅牌同foul最英超最多

#110 係咪唔計？

最早期阿當斯Dixon winterburn嗰班英國後防不知幾傳統
係前面有個柏金夠藝術

你都識講啱啱上任
唔通一上任就清哂五大長老？
保特基昂嗰啲踢法定哂型 點改呀

1. 韋拉嗰篇係潮文嚟 唔好當真先得㗎

2. 舒利亞咪話佢係知堅尼容易跳掣 所以特登激佢囉
引到堅尼發癲 舒利亞不知幾開心 仲點會開佢片

認真講
現代球員勁以前一條街
現代足球同以前比講效率好多

明叔講得咁清楚點解咁多負評
堅尼出收山腳踢夏蘭特係事實
但係夏蘭特唔係因為呢腳所以收山都係事實

佢係覆緊呢句
“踢斷人隻腳收人山仲一啲悔意都冇，呢啲仆街一早應該去坐監”

事實係堅尼冇踢斷到夏蘭特隻腳 亦冇收到夏蘭特山
佢係有意圖咁做 但係冇成功做到出嚟 你可以照屌佢有意圖咁做係仆街 但係佢冇踢斷到夏蘭特隻腳

獌鏡
4424
until we score
魔性
全英超得獌有咁撚多賤格terms
諗下咩事先啦

全靠你地反獌咁憎曼聯

可唔可以再講多d

原來有五大長老， 我以為得四大
温特本，基昂，adams, 迪臣
我又唔覺佢地矛，at least adams落腳準， 基昂用眼神已經ko對手。。。 再睇今日嘅laser眼x郎真係差九皮

又再講，其實柏金先矛，最多小動作。但以前佢地落場拼盡力去砌，同今日嘅arsenal真係差得遠